中國疾控中心蓄意隱瞞病情用以出學術文章

今日睇到一篇academic journal paper, 係一班中國疾控中心既科學家寫既, 而佢地做左張圖實證早響一月初就有人傳人既統計數據

而家呢班科學撚就比支那人圍屌, 因為佢地明明知道發生緊咩事, 但係選擇拖到寫完paper交埋先公開數據, 用支那話既講法就係「精致的利已主義者」。支那出paper係有錢賺既, 所以呢班人係為左自己既名氣, 致支那既疫情於不願, 亦唔願意提早公開數據。

厲害了我的國

港大有做
Data collection 唔知幾時開始做

早出都無用啦
咪一樣比人屈做遙生事

冇人點頭呢份野分分鐘出唔到街啦

咪玩啦 早出比人捉去坐監呀

呢個係重點
不過就算唔考慮呢樣野
中國學術圈一向都係藏污納垢
幾那渣招都有

又spin去 民間 學朮 個別問題

企圖淡化 執政 官僚 體制 等根本問題

早D講咪早D俾人拉
篇野亦會消失

所謂造謠個8個都係前線醫生

順手屈埋啲有用嘅人
學者走難潮
中共啲人材質素已經夠差
沒有更差只有更差

中國學術圈一向都係藏污納垢

學術圈咪又係支共操控

一月頭發布，而家應該已經死咗了

科學家受靶
強國又贏

國家機密，冇黨中央批准唔講得

國家機密
因間講多兩句又入冊等槍斃

有8個人出左聲喇

被消失埋呀

根本就人禍

跟住就會走出黎話係黨唔俾講
賴落黨度

New England Journal勁嘢，出完有得升職分奬金